而家戰線重中之重一定係香港法庭!

香港唯一生存機會只有靠攪炒!

香港法庭嘅腐敗就係攪炒最佳彈藥!

要大量暴露共產釘官名單, 收集佢哋嘅罪行(當然重有共犯律政司檢控專員), 交比歐美日台一齊制裁!

推

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

推比GPHONE

唔係入面做點知佢地做過咩衰野

btw唔好再講重中之中啦 最重要ok?

重中之重唔係蝗語呀大哥

pish

唔係蝗語咁係咩
願聞其詳